[記者台]將記者所問過嘅問題，每一條開一個post放響記者台有冇得諗？

只有admin 可以開post
將記者所問過嘅問題
每一條開一個post，放響記者台有冇得諗？

等大家自己入去答自己嘅睇法
每個人只代表自己
未來連登又有回文不推功能
討論唔怕洗版

推